如果我拍片對住某人張相打丁，犯唔犯法？

好想對住啲女強人打丁
林鄭
鄭若驊

不誠實使用JJ罪

莫須有

蔣麗雲
李慧琼
梁美芬
葛珮帆
蔡若蓮
不行了

哇屌